(紅磚人請入) 轉咗新供應商 Poly新·舊Can貴到離曬譜

佢老味 自從轉咗大家樂集團之後 貴到趴街
真係眼到凸埋

3字頭嘅選擇同2字頭嘅居然55波
熱飲加3蚊 凍飲加4.5
呢個真心屌咗出聲

以前兩餸飯加凍飲都係23 24，飲凍綠茶仲唔洗加錢

早餐又係
呢個雞扒多士炒蛋加細到爆嘅通粉，飲凍OT
居然要28蚊！

好懷念以前係成個公仔麵餅 都係23 24咋！

教院仔表示好羨慕$24焗豬

24蚊焗豬同21蚊焗肉醬意
真係勁良心
我淨係食呢2個同兩餸飯

食過一次舊can 早餐後
覺得而家伏過以前

以前真係好食好多
仲大份又抵食d

重點係 好撚難食呀！

以前既講唔上好好食
但都唔似而家又整得求其又賣得貴

2字頭仲想點

Canteen質素唔高好平常
但依家係質素奇低仲好貴